有冇人同我一樣覺得自己唔適合拍拖

覺得一拍拖要keep住同另一半報告自己行蹤好煩
覺得擺時間心力去拍拖到會影響正職/學業 咩柒對方生日呀紀念日呀要諗去邊食飯同送咩野俾佢就唔想理
份人又重友輕色 寧願同朋友去玩都唔會想同另一半去

我知咁好仆街 但我諗我只係需要曖昧就足夠

我淨係想搵個可以傾到心事嘅朋友

same

除咗扑嘢之外有咩功能係朋友取代唔到

呢個我已經有 所以其實根本唔需要拍拖都可以
有朋友 有家人 有事業 其實已經好好

自己搞掂咪得囉

唔再拍拖都唔知原來自己已經進步咗

自問比唔到幸福對方
拍拖不了
無謂浪費對方時間